食屎民建聯 累巴士比人抄牌

要等前面d車走左
對到正一正先開
成條隊等車既人都好鼓燥
原來係因為

頭先搭8p sogo門口個站個司機好波

做乜黎

留名

今次有好戲睇！等個個市民小爆民賤聯

你地冇做錯

啲人番唔到工肯定燥底

返工時間按章已經大鑊，車長應該準備定民建聯電話比佢地投訴

等睇圍攻民建聯區議員辦事處

嗱今鋪我撐司機

Lm

淨係紅隧對正先落都夠皮

世界大戰一觸即發

共匪

支持

都是嗰個屌柒淫賤聯

Agger

班的士佬都多得民建聯唔少

最好架架巴士都貼依張野，渣正黎做，維持一個月，廢老屌巴士佬果時就俾張野佢睇

支持司機 準備花生

撐司機大佬

花生！

投DAB啦

小弟聽朝差個車尾未入哂都唔撚開閘

其實廢老唔洗返工
支持民賤聯既廢老多
佢地遲半個鍾都無所謂

反而影響既係後生返工個班多
個人感覺

撐到底！

話時話你揸邊條線

之後咪又投禮義廉

見到巴士佬對唔正站頭落客 影9佢相報警處理

加油！

巴士佬好野

都重有好多唔理政治嘅港豬

係紅隧拉龍

諗起都爽

維持一個禮拜睇下先
做到就叻叻

$2搭車已經影響好多人

聽日舊灣仔警署隊到最前先開中門落客

有無人聽日返工放工時間印定疊傳單派 保皇黨又成功爭取

聽日遲到老細問點解
就叫佢問返禮義廉

唔做就要食牛肉乾, 邊有得揀?

有人印幫手派

各位巴士大佬加油

睇嚟我渣車都要早啲出門口，出屯公有個位有個巴士站，未過巴士站cut唔到出中、快線

觀塘道就算唔入格上落都塞爆

油站對出如果炒左會點

7出地球

其實件事點發生？

有d站係後d架，停正先泊仲好

有區佬話8p sogo 停二線上客，走去投訴
新巴出memo叫8 8p停正上落，但個位長期有的士等客

今朝再有巴打係中環怡和比人抄牌，原因係話個車尾未全部入站，有架968比人抄，有人話係因為有區佬投訴d巴士，呢排要執正

你地無做錯呀

聽日有戲睇啦咁

的士佬一向係保皇黨旗下兵卒

的士佬係狗，應該叫的士狗

咁多位車長記住唔好同客鬧交，無着數，沉住氣。

有咩就拉掣call上台

我撐你呀

巴打加油
如果同其他司機吹開水記得話佢地知好多連登仔撐佢地架
叫佢地一定要堅持

今朝968好似就係咁比人抄

零負皮

民建聯成功爭取巴士對準位上落客